[曼市打吡] 曼城 vs 曼聯

Kick Off: 12/11 12:30am

推

樓上好波

2 live post

推gummm果個啦咁

Ok

今晚豬硬

阿古路個新頭型到

又要輸比金錢足球

金對金

獌d 賠率仲廢過d 垃圾隊

lm

呢個陣擺明巴士零組織 冇mata冇山冇fred，係都要死用妹迪，然後廢連死契仔，一復出就大賽正選

無普巴

冇lunk

冇人？

人地企位幾靚

人呢

無咗普巴，拎到控球權只係可以比福馬快爆夾硬上 ！

其他人好似個波有牙咁即刻傳走 ！睇落好順但根本無組織，少少都無，成個塐場連一腳轉邊都好似無轉過 ！反巴睇到未？